人血饅頭?屌，識食梗係食狗血饅頭啦!

好多人都唔識食嘛

老史認同